點解被捕人士關注組ig無人follow? 200萬人去晒邊？

每日都好花心機整合手足上庭資料，希望大家聽審聲援手足，
又做法庭文字直播記錄手足案件，
又每次有行動時都會mon live 幫手cap 低被捕手足嘅被捕人士關注組ig 竟然得4000like 都無？

大家快啲CLS!!!

另外，聽日好多還押過百人手足上庭，有槍案同燒狗屋等，請大家聽審聲援。

請大家養成集慣，每晚臨訓都去睇被捕人士關注組tg，睇吓第二日有邊單手足案件可以聽審聲援。

被捕人士關注組tg:
法庭文字直播台：

手足不是condom
請聽審聲援

CLS 推加正評！

大大話話個ig 都開咗3個月架啦，大家幫幫手推俾多啲人知好無

推po!!!!!!!!!

不嬲都有科

唔該大家，幫幫手

多謝手足！
記得叫埋身邊朋友去fo!

又每次有行動時都會mon live 幫手cap 低
好唔好笑d

4月3日大量寶寶上庭🙇‍♀
1⃣23歲鍾義士、林義士小西灣槍械案，還押8日

2⃣大埔狗屋縱火羅義士、曾義士、郭義士

3⃣元朗15歲義士縱火，還押86日

4⃣1220大埔開槍案18歲蘇義士，被捕至少兩次（1207北角荃灣），還押105日

5⃣1208灣仔33歲彭義士，還押77日

6⃣1208灣仔槍械案22歲張義士、20歲張義士、21歲嚴義士。23歲吳義士還押118日。21歲黃義士還押118日，被殺人犯在黑房熄燈，圍毆拳打腳踼，掌摑揞口（封口），錄口供用過份武力威嚇，強行解鎖手機，黃寶寶上庭時一直喊😭😭😭寶寶有野同大家講👇請大家咪捉鬼，勇過你既人唔代表係鬼。

7⃣94北角37歲梁義士，還押212日

8⃣1209旺角18歲陳義士，被捕2次（831鐳射筆），還押116日

9⃣1031深水埗20歲張義士還押155日。被逼戴裝逼拍照，被一拳毆腹部，被恐嚇「再唔講嘢就打你」

1⃣0⃣1111青衣29歲蔡義士還押144日

1⃣1⃣1112長沙灣19歲韓義士還押143日。狗車上被男殺人犯掌摑，辱罵「臭X」，恐嚇「信唔信我係度強姦你」

1⃣2⃣1118旺角24歲黎義士還押137日

1⃣3⃣1118理大大屠殺26歲温義士還押130日。被逼戴裝備拍照，被圍毆，禁止看醫生

1⃣4⃣1118油麻地23歲梅義士

1⃣5⃣1201旺角30歲梁義士還押94日

詳情睇被捕組🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀

要等親友認人，認完會del

即刻fol左

多謝手足！！！

推呀！！！！！

我用tg睇唔好過用ig?

好，但大撚把人唔用tg 嘛
share tg 可以令受眾多啲

200萬人遊行每次成6個鐘日曬雨淋都肯幾秒鐘follow 一個ig 就咁少人，宜家係咪石器時代個個都唔識用科技

3個負皮。。。。

唔使啦 有睇開tg

推

已科勞

冇 FB 冇 IG, 點 FOLLOW ?

真係好多人唔用
就算有down 都唔成日用
如果唔係點解啲channel 得個10幾萬followers?
證明真係好少人用囉

down tg 都得～

法庭文字直播都好好
不論大案細案，都好有心每日去齊各法院旁聽
我都係靠依個tg知道手足消息
見到咁多手足仲要還押無得保釋時，就無哂心情，知道自己無資格吃喝玩樂

直播手足真係好辛苦
多謝晒

推爆佢大家

推上熱門呀大家

6個負皮係咩事
手足係condom?

推佢老母臭閪

follow 左

但唔好標題黨

大概係負皮你個topic
tg channel 咪有15 萬人， 咁執著ig 啲like 數做乜
我連ig acct 都冇

唔好echochamber 好無？
得15萬人叫好多？
200 萬人得15個follow 個channel 叫好多？
多個渠道spread 啲information 出去
多啲人留意有咩問題？

15萬人follow
去聽審有幾多人呀咁
幾十個咋！！！

你無唔代表其他人無
就好似你有tg 唔代表其他人有tg 一樣

但點解無人follow....

推上熱門okay?

其實香港仲有班熱心人係疫情下用唔同方式抗爭緊

但奈何呢班人永遠只係你抬頭望一眼就走唔會記得既人

我諗佢地個po如無意外同上幾次一樣都係等沉底

【多圖】我哋嘅第二次

用你講法
唔使做連儂牆啦
個個有tg

巴打，唔好固步自封呀
我地係要多啲人做野，唔係少啲人呀

大家一齊推！！！

follow 左
辛苦手足做庭內直播 我日日都有睇你地tg

2301 update

未知時間
🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👤外籍男子(74) #新案件（#1004中環 協助及教唆他人在公眾地方作出擾亂秩序行為）
新聞

🕤0930
🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
👥鍾,林(23)🔺已還押4天（#20200326小西灣 無牌管有槍械及彈藥）

🕤0930
🏛屯 門 裁 判 法 院 3 樓 1 庭(暫定)
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
👥羅,曾,郭 #新案件（#20200401大埔 縱火、襲警）

🕤0930
🏛屯 門 裁 判 法 院 3 樓 3 庭（少年庭）
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
👤15歲少年🔺已還押逾80天（#20200108元朗 縱火:涉投擲汽油彈）

🕝1430
🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
👤蘇(18)🔺已還押逾100天（#1207北角 / #1207荃灣 串謀有意圖而傷人）
👤彭(33)🔺已還押逾70天（#1208灣仔 串謀有意圖而傷人）
👥黃,吳,張,張,嚴(20-23) 🔺黃,吳已還押逾110天（#1208灣仔 串謀有意圖而傷人、無牌管有槍械及彈藥等:airbnb單位內被捕；警方在多個地點檢獲槍及子彈）

🕝1430
🏛東 區 裁 判 法 院 4 樓 8 庭
👨🏻‍⚖️林子勤裁判官
👤梁(37)🔺已還押逾200天（#0904北角 管有攻擊性武器:疑遇截查後亮槍狀物體，揚言要替示威者報仇）

🕝1430
🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 3 庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
👤張(20)🔺已還押逾150天（#1031深水埗 非法集結,管有攻擊性武器等:槌、載有易燃液體的玻璃樽)
👤蔡(29)🔺已還押逾140天(#1111青衣 管有攻擊性武器:電槍、伸縮棍）
👤韓(19)🔺已還押逾140天（#1112長沙灣 管有攻擊性武器,管有物品意圖損壞財產:鐵鎚、摺刀、易燃液體）
👤黎(24)🔺已還押逾130天（#1118旺角 企圖有意圖而縱火、管有攻擊性武器:燃燒彈）
👤温(26)🔺已還押逾130天（#1118理大 暴動、管有攻擊性武器、有意圖而導致他人身體受嚴重傷害）
👤梅(23)（#1118油麻地 暴動）
👤梁(30)🔺已還押逾90天（#1201旺角 有意圖而傷人:涉私了）

多謝7個負皮

我淨係想多啲人出嚟聲援手足
做錯咗啲咩

咁多個月嚟都無乜人去聽審聲援
點解我開個po 都俾人屌

push

why not both

已訂閱

ig受眾會多啲 無壞 咁都畀人屌

Push

有follow都有上court支持
用少d情緒綁架字眼啦

係咪真係出唔到去幫手

辛苦手足
對唔住，下次會謹慎啲